大阪8日7夜

暑假去大阪，有沒咩行程提議下？

飛

飛田新地

金龍

關西機場